星期一點都會升 原因係...

我買左熊
利申：牛熊輸左500萬以上
曾創下200次出手全輸健力士世界紀錄

星期一樓豬點都會跳

熊軍一齊發大財

權太你買咩？

買左牛係咪fatfat